% Deckblatt
\setcounter{page}{0}
\begin{titlepage}
    \centering
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.1]{../images/ihk_logo.png}
    \end{center}
    {\scshape\Large Abschlussprüfung Sommer 2021\par}
    \vspace{1cm}
    {\scshape\Large Ausbildung zum Fachinformatiker\\ \normalsize Fachrichtung: Anwendungsentwicklung\par}
    \vspace{1cm}

    {\scshape\Large Prüfling\par}
    Enno Daniel Gotthold \par
    Insterburger Straße 45 \par
    90766 Fürth  \par
    \vspace{1cm}
    {\scshape\Large Ausbildungsbetrieb\par}
    SUSE Software Solutions Germany GmbH \par
    Maxfeldstraße 5 \par
    90409 Nürnberg \par
    \vspace{0.5cm}
    \includegraphics[scale=0.5]{../images/suse_logo.png}\par
    \vspace{1cm}
    {\scshape\Large Testen mit Pytest im Cobbler Projekt \par}
    \vspace{1cm}
    {\scshape\Large Abgabedatum: 15. Mai 2021\par}
\end{titlepage}
